隔離屋個賓妹又播jw首小故事

聖誕節果時已經係咁, 隔離屋係聖誕節去外國旅行, 剩番個賓賓看門口, 有日出街開門咁岩見到佢哋度門開著, 聽到首歌, 咁我就口多問左句：you love cantonese song? This one is good. 隻賓賓就話：my master is not here, they are out on vacation. 咁就每隔住一陣就聽到首歌不停repeat, 特別係夜晚12點之後, 到27號左右就停

到尋日年初一, 隔離又開始loop jw首小故事, 又係夜晚, 而且loop得幾密吓, 本來都覺得無乜嘢, 當有d娛樂咁有歌聽咁, 首歌又幾甜又易入腦, 聽多陣就發覺開始有少少催眠, 著迷feel, 岩岩又開始播……

有潛力做潮文寫晒全部節日